其實以家多唔多男人返大陸搵女人

早排2000年開始好興北上搵女人 成班大陸老母正到仆街 又唔洗返工 成班30 歲但好撚淫 真心屌打香港個班女人 呢期班90後興唔興返大陸搵女人呢

上去搵兩個sp
係香港就搵個女朋友扮乖乖仔

香港女人做sp 大陸女人做老婆

而家上去挽多

但大陸女人唔娶落黎曬左

好多幾歲大陸落來果啲屋村仔都上去搵，
然後申請佢落來

不嬲都係香港一個固定女友
有時間就去大陸/澳門搵女屌當娛樂

咁咪做得好 真係好撚正佢地

好多大陸落嚟嘅90後fd，唔知係基因問題定乜鳩，都係好鐘意媾返啲大陸妹，同港女文化夾唔嚟

鄉下果啲正條春，係正就唔輪到班窮鬼屌啦

大陸女人賢淑好多

你青頭仔？ 鄉下執一執都好撚正啦 大把鄉下女人都去深圳做骨妹 正到仆街

廢老

廢撚得過你？

你見過有錢又正果啲大陸妹未先，工作關係見唔少
骨妹當佢大波，但有錢又有做運動果啲係會高一層次。我都成日揼斜骨

我邪骨王

班大陸妹唔知係基因問題定乜
大部分身材都好fit 波又大
肯執下個樣落嚟嘅話
班港女真係儲錢買定姑婆屋好過

幾時返大陸搵女人我地 約佢地食探魚

歡樂卡都過鳩咗期王條柒咩

探魚正到仆街!!!!!!

就快整 比少少時間小弟 個個都吹緊我

真係要一日遊搵日 鬆一鬆

呢個真 又識煮野食 好過d臭閪港女多多聲

lunch探魚
食完唱仁k
夜晚海底撈
食完dup骨